便衣嘅重要特徵係...（根據六四晚上旺角便衣拘捕片段）

戴錶

唔好攞有冇戴錶嚟捉鬼

大把人有戴錶習慣，有手錶代表唔到啲咩

咪就係，仲捉乜鬼丫，如果有心出去搬野果d人，多d人出去咪可能會好d囉，夠人去救人先丫，嗱，我當吹水咁吹炸，我一向唔支持人出去架

舊帖
便衣嘅重要特徵係...

此帖文會令眾多mon po狗不安，就此致歉。

大家自己注意下囉
樓主唔係叫人主動捉鬼嘛

白衫

捉唔到就係捉唔到啦 佢要扮一定扮到 捉鬼一定捉錯多過中